所謂獌狗精神

舊po重溫

善心打破零回覆

幫推 驚冇人幫樓豬抽水

過番去波po啦屌你